[{"question": "https://www.zhihu.com/question/290565048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290565048/answer/481789908", "content": "\n\u300c\u4fa3\u884c\u300d\u592b\u5987\uff08\u5f20\u6615\u5b87\u3001\u6881\u7ea2\uff09\u82b1\u4e86\u4e00\u4ebf\u4eba\u6c11\u5e01\u73af\u7403\u65c5\u884c\u6709\u610f\u4e49\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25313416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25313416/answer/478307750", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ece\u54ea\u4e2a\u7ec6\u8282\u53d1\u73b0\u5973\u670b\u53cb\u3001\u8001\u5a46\u51fa\u8f68\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290911836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290911836/answer/481562259", "content": "\n\u300a\u9999\u871c\u6c89\u6c89\u70ec\u5982\u971c\u300b\u662f\u5426\u4e09\u89c2\u4e0d\u6b63\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292359078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292359078/answer/481231510", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6606\u5c71\u9707\u5ddd\u8def\u9f99\u54e5\u780d\u4eba\u88ab\u53cd\u6740\u4e8b\u4ef6\uff1f\u88ab\u780d\u7537\u5b50\u884c\u4e3a\u7b97\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37503497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37503497/answer/477898961", "content": "\n\u4f60\u6240\u7ecf\u5386\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292359078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292359078/answer/481488565", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6606\u5c71\u9707\u5ddd\u8def\u9f99\u54e5\u780d\u4eba\u88ab\u53cd\u6740\u4e8b\u4ef6\uff1f\u88ab\u780d\u7537\u5b50\u884c\u4e3a\u7b97\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289057851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289057851/answer/481586654", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u517b\u5a03\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u517b\u8fc7\u5a03\u7684\u4eba\u4e00\u5b9a\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292359078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292359078/answer/480823293", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6606\u5c71\u9707\u5ddd\u8def\u9f99\u54e5\u780d\u4eba\u88ab\u53cd\u6740\u4e8b\u4ef6\uff1f\u88ab\u780d\u7537\u5b50\u884c\u4e3a\u7b97\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292531059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292531059/answer/481699852", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u7f51\u53cb\u64b0\u5199\u8bbd\u523a\u767e\u5ea6\u6bb5\u5b50\uff0c\u88ab\u767e\u5ea6\u7d22\u8d54500\u4e07\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21427614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21427614/answer/481553502", "content": "\n\u4f60\u4f4f\u8fc7\u4f53\u9a8c\u6700\u597d\u7684\u9152\u5e97\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292359078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292359078/answer/481212150", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6606\u5c71\u9707\u5ddd\u8def\u9f99\u54e5\u780d\u4eba\u88ab\u53cd\u6740\u4e8b\u4ef6\uff1f\u88ab\u780d\u7537\u5b50\u884c\u4e3a\u7b97\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40838821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40838821/answer/480698898", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5403\u60ca\u7684\u5386\u53f2\u771f\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27978396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27978396/answer/479893837", "content": "\n\u4fdd\u5c14\u00b7\u67ef\u5bdf\u91d1\u662f\u5356\u56fd\u8d3c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36964339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36964339/answer/481270424", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u80fd\u7406\u89e3\u5510\u8bd7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19613279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19613279/answer/481586891", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u9002\u5408\u9690\u5c45\u7684\u5730\u65b9\u662f\u54ea\u91cc\uff1f\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd9\u79cd\u751f\u6d3b\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292359078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292359078/answer/480749963", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6606\u5c71\u9707\u5ddd\u8def\u9f99\u54e5\u780d\u4eba\u88ab\u53cd\u6740\u4e8b\u4ef6\uff1f\u88ab\u780d\u7537\u5b50\u884c\u4e3a\u7b97\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292238117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292238117/answer/479641809", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56db\u5ddd\u5fb7\u9633\u5b89\u533b\u751f\u4e4b\u6b7b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59001664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59001664/answer/480566557", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e13\u95e8\u4e3a\u4e2d\u4ea7\u9636\u7ea7\u91cf\u8eab\u5b9a\u5236\u7684\u6d88\u8d39\u9677\u9631\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291649572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291649572/answer/479111484", "content": "\n\u7f57\u6c38\u6d69\u53d1\u5e03\u7684\u300c\u5b50\u5f39\u77ed\u4fe1\u300d\u89e3\u51b3\u4e86\u4f7f\u7528\u5fae\u4fe1\u7684\u54ea\u4e9b\u75db\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268152403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268152403/answer/468961159", "content": "\n\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u5bb6\u957f\u6709\u591a\u7b80\u5355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21942698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21942698/answer/470902903", "content": "\n\u82f1\u6cd5\u4e24\u4e2a\u6253\u4e86\u51e0\u767e\u5e74\u4ed7\u7684\u8001\u51a4\u5bb6\u6c11\u4f17\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u50cf\u4e2d\u65e5\u4e00\u6837\u6c11\u4f17\u4e92\u76f8\u4ec7\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47727905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47727905/answer/473197222", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5458\u5de5\u56e0\u4e3a\u4f5c\u6b7b\u88ab\u5f00\u9664\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20361313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20361313/answer/472117317", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u897f\u65b9\u795e\u8bdd\u91cc\uff0c\u795e\u6709\u5404\u79cd\u7f3a\u9677\uff0c\u751a\u81f3\u597d\u50cf\u6ca1\u51e0\u4e2a\u662f\u5b8c\u7f8e\u7684\u3002\u800c\u4e2d\u56fd\u795e\u8bdd\u91cc\uff0c\u795e\u90fd\u662f\u5145\u6ee1\u795e\u6027\uff08\u6216\u8005\u8bf4\u5b8c\u7f8e\uff09\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285222414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285222414/answer/451376547", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u5317\u4eac\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40667247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40667247/answer/474740890", "content": "\n\u6559\u6388\u67e5\u623f\u65f6\u5019\uff0c\u63d0\u95ee\u8fc7\u4f60\u54ea\u4e9b\u6df1\u523b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288915336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288915336/answer/474985287", "content": "\n\u5230\u5e95\u8be5\u600e\u6837\u505a\u4e00\u4e2a\u7cbe\u81f4\u7684\u7537\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33041708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33041708/answer/470575071", "content": "\n\u5f53\u4e0b\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u53cd\u667a\u4e3b\u4e49\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281034121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281034121/answer/470800115", "content": "\n\u4f60\u9047\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u548c\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290565048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290565048/answer/470638614", "content": "\n\u300c\u4fa3\u884c\u300d\u592b\u5987\uff08\u5f20\u6615\u5b87\u3001\u6881\u7ea2\uff09\u82b1\u4e86\u4e00\u4ebf\u4eba\u6c11\u5e01\u73af\u7403\u65c5\u884c\u6709\u610f\u4e49\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34052795", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34052795/answer/137395411", "content": "\n\u533b\u751f\u63a5\u8bca\u533b\u5b66\u751f\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29629063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29629063/answer/462351104", "content": "\n\u7f51\u4e0a\u4e70\u5927\u7bb1\u996e\u7528\u6c34\uff0c\u5bf9\u5feb\u9012\u5c0f\u54e5\u771f\u7684\u4e0d\u9053\u5fb7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289443310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289443310/answer/465134822", "content": "\n\u5728\u5ba2\u673a\u55b7\u6c14\u53d1\u52a8\u673a\u5168\u901f\u5f00\u52a8\u65f6\uff0c\u4eba\u8dd1\u5230\u53d1\u52a8\u673a\u524d\u9762\u4f1a\u88ab\u5377\u8fdb\u53bb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39072236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39072236/answer/272590386", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u7684\u201c\u798f\u888b\u201d\u5e26\u7ed9\u4f60\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35003061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35003061/answer/452358024", "content": "\n\u4e00\u6218\u4e8c\u6218\u4e0d\u53c2\u6218\u7684\u56fd\u5bb6\u5728\u5e72\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286358875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286358875/answer/450396044", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6cd5\u56fd\u79d1\u5b66\u5bb6\u5728\u52a0\u5dde\u7ea2\u9152\u4e2d\u53d1\u73b0\u300c\u798f\u5c9b\u300d\u6838\u7535\u7ad9\u4e8b\u6545\u75d5\u8ff9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265385569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265385569/answer/448377572", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u63a5\u53d7\u91c7\u8bbf\uff1a\u300a\u54c8\u5229\u6ce2\u7279\u300b\u548c\u300a\u9b54\u6212\u300b\u6709\u5f88\u591a\u5185\u5bb9\u501f\u9274\u4e86\u300a\u897f\u6e38\u8bb0\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282856526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282856526/answer/434485508", "content": "\n\u66b4\u96ea\u771f\u7684\u300c\u50b2\u6162\u300d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292640488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292640488/answer/481633457", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u652f\u4ed8\u5b9d\u6cd5\u4eba\u4ee3\u8868\u7531\u9a6c\u4e91\u53d8\u66f4\u4e3a\u53f6\u90c1\u9752\uff0c\u8fd9\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292198007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292198007/answer/480375279", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6842\u6797\u5e1d\u79be\u5927\u9152\u5e97\u4e3e\u529e CAD&CG \u4f1a\u8bae\uff0c\u516b\u6708\u4e8c\u5341\u4e94\u53f7\u665a\u5bb4\u540e\u7b2c\u4e8c\u5929\u53d1\u751f\u6570\u767e\u540d\u5e08\u751f\u98df\u7269\u4e2d\u6bd2\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292359078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292359078/answer/480318266", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6606\u5c71\u9707\u5ddd\u8def\u9f99\u54e5\u780d\u4eba\u88ab\u53cd\u6740\u4e8b\u4ef6\uff1f\u88ab\u780d\u7537\u5b50\u884c\u4e3a\u7b97\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277167622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277167622/answer/480795658", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\u7684\u73b0\u4e16\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22690292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22690292/answer/480227249", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u5f88\u591a\u5e74\u8f7b\u4eba\u613f\u610f\u5230\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u5de5\u4f5c\u6216\u79fb\u6c11\uff0c\u5373\u4f7f\u8fc7\u5f97\u5e73\u6de1\uff0c\u8fdc\u79bb\u4eb2\u53cb\uff0c\u4ecd\u7136\u4e49\u65e0\u53cd\u987e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292606894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292606894/answer/481458663", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5fae\u535a@\u6c5f\u82cf\u68c0\u5bdf\u5728\u7ebf\u7684\u201c\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u8fd8\u5f97\u9760\u8dd1\u201d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292428343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292428343/answer/481449302", "content": "\n\u6606\u5c71\u9f99\u54e5\u780d\u4eba\u4e8b\u4ef6\uff0c\u9f99\u54e5\u4e34\u6b7b\u4e4b\u9645\uff0c\u5185\u5fc3\u4f1a\u60f3\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff0c\u4f1a\u540e\u6094\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277616499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277616499/answer/471275668", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u53ea\u80fd\u533f\u540d\u8bf4\u51fa\uff0c\u4e0d\u6562\u8ddf\u4efb\u4f55\u4eba\u63d0\u53ca\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292531059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292531059/answer/481257791", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u7f51\u53cb\u64b0\u5199\u8bbd\u523a\u767e\u5ea6\u6bb5\u5b50\uff0c\u88ab\u767e\u5ea6\u7d22\u8d54500\u4e07\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292531059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292531059/answer/481163401", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u7f51\u53cb\u64b0\u5199\u8bbd\u523a\u767e\u5ea6\u6bb5\u5b50\uff0c\u88ab\u767e\u5ea6\u7d22\u8d54500\u4e07\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60283096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60283096/answer/480540154", "content": "\n\u5f53\u5e74\u7528\u786b\u9178\u6cfc\u718a\u7684\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u5b66\u751f\u5218\u6d77\u6d0b\u73b0\u5728\u8fd1\u51b5\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292606894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292606894/answer/481662216", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5fae\u535a@\u6c5f\u82cf\u68c0\u5bdf\u5728\u7ebf\u7684\u201c\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u8fd8\u5f97\u9760\u8dd1\u201d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291159816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291159816/answer/475794000", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u521a\u5f00\u64ad\u7684\u5982\u61ff\u4f20?\u4e0e\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u76f8\u6bd4\u600e\u4e48\u6837?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292359078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292359078/answer/480774947", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6606\u5c71\u9707\u5ddd\u8def\u9f99\u54e5\u780d\u4eba\u88ab\u53cd\u6740\u4e8b\u4ef6\uff1f\u88ab\u780d\u7537\u5b50\u884c\u4e3a\u7b97\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31940418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31940418/answer/469032707", "content": "\n\u600e\u4e48\u5728KTV\u66f4\u597d\u5730\u88c5\u903c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35281333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35281333/answer/479902982", "content": "\n\u4f4f\u5728\u4e00\u4e2a\u5783\u573e\u5bbe\u9986\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64961940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64961940/answer/480713718", "content": "\n\u6cd5\u56fd\u6700\u8ba9\u4f60\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292531059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292531059/answer/481286017", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u7f51\u53cb\u64b0\u5199\u8bbd\u523a\u767e\u5ea6\u6bb5\u5b50\uff0c\u88ab\u767e\u5ea6\u7d22\u8d54500\u4e07\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39731953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39731953/answer/467197971", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\u7247\u8ba9\u4f60\u77ac\u95f4\u660e\u767d\u4e86\u4ec0\u4e48\u53eb\u300c\u6c14\u8d28\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292204445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292204445/answer/481129957", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u79bb\u5a5a\u51b7\u9759\u671f\u62df\u5199\u5165\u6c11\u6cd5\u5178\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282617918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282617918/answer/480797911", "content": "\n\u4f60\u82b1\u94b1\u65f6\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276542024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276542024/answer/480522235", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5927\u4e09\u5973\u5b66\u751f\u88ab\u5916\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u642d\u8baa\u7d22\u8981\u5fae\u4fe1\uff0c\u7537\u53cb\u95ee\uff1a\u5220\u4ed6\u8fd8\u662f\u5220\u6211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264237428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264237428/answer/480043094", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u80fd\u7eaf\u9760\u6280\u672f\u6e21\u8fc7\u4e2d\u5e74\u5371\u673a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280425717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280425717/answer/479877571", "content": "\niPhone\u7528\u4e45\u4e86\u4f1a\u53d8\u5361\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41604340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41604340/answer/475077912", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5468\u8fc5\u970d\u5efa\u534e\u4e3b\u6f14\u7684\u7535\u89c6\u5267\u300a\u5982\u61ff\u4f20\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37106783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37106783/answer/479403480", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5403\u81ea\u52a9\u9910\u5403\u5230\u56de\u672c\u7684\u5947\u8469\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291159816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291159816/answer/475653278", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u521a\u5f00\u64ad\u7684\u5982\u61ff\u4f20?\u4e0e\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u76f8\u6bd4\u600e\u4e48\u6837?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266812664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266812664/answer/475891014", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7ba1\u7406\u8005\u6700\u65e0\u803b\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291159816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291159816/answer/476032972", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u521a\u5f00\u64ad\u7684\u5982\u61ff\u4f20?\u4e0e\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u76f8\u6bd4\u600e\u4e48\u6837?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34778495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34778495/answer/475174724", "content": "\n\u5047\u5982\u6c49\u8bed\u5b8c\u5168\u62c9\u4e01\u5316\u6216\u662f\u6ce8\u97f3\u5316\u540e\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290655031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290655031/answer/472657326", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90a3\u4e2a\u5728\u897f\u96c5\u56fe\u5077\u98de\u673a\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\uff1f\u662f\u5426\u8ba4\u540c\u5b8c\u7f8e\u4eba\u751f\u8c22\u5e55\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291123245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291123245/answer/474369782", "content": "\n\u5b59\u6768\u5728\u9886\u5956\u53f0\u4e0a\u672a\u7a7f\u5b89\u8e0f\u8d5e\u52a9\u7684\u56fd\u5bb6\u961f\u9886\u5956\u670d\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b89\u8e0f\u7684\u5f3a\u786c\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57736754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57736754/answer/467812744", "content": "\n\u8003\u7814\u590d\u8bd5\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u88ab\u5237\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288657135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288657135/answer/472340805", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u764c\u75c7\u5f80\u5f80\u4e00\u53d1\u73b0\u5c31\u662f\u665a\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285582826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285582826/answer/470815822", "content": "\n\u54c8\u5229\u6ce2\u7279\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u89e3\u91ca\u4e0d\u901a\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275469667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275469667/answer/465396786", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u6027\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u613f\u610f\u8ffd\u6c42\u5973\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283172360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283172360/answer/448672383", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u4ea7\u68c0\u65f6\u53d1\u73b0\u5b69\u5b50\u6709\u4e25\u91cd\u7684\u75c5\uff0c\u4f60\u4f1a\u7559\u4e0b\u4ed6\u8fd8\u662f\u6253\u6389\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282906593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282906593/answer/462849514", "content": "\n\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u6709\u54ea\u4e9b\u8eab\u4e0d\u7531\u5df1\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286211549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286211549/answer/458447158", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540c\u6837\u7684\u9898\u6750\u5185\u5bb9\uff0c\u300a\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u300b\u80fd\u64ad\uff0c\u300a\u5982\u61ff\u4f20\u300b\u5374\u4e0d\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24451879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24451879/answer/460963190", "content": "\n\u5927\u5bb6\u5bf9\u300a\u5341\u4e8c\u9053\u950b\u5473\u300b\u6709\u4ec0\u4e48\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24483447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24483447/answer/459627862", "content": "\n\u706b\u9505\u91cc\u653e\u4ec0\u4e48\u98df\u6750\u4f1a\u8ba9\u4eba\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\uff0c\u5185\u725b\u6ee1\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273161292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273161292/answer/450585925", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4ed6/\u5979\u5176\u5b9e\u5f88\u53ef\u601c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276648130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276648130/answer/445003102", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u7537\u4eba\u4e0d\u60f3\u7ed3\u5a5a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26418386", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26418386/answer/429361991", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u4eec\u80fd\u63a5\u53d7\u81ea\u5df1\u7684\u4f53\u5473\u548c\u6392\u6cc4\u7269\uff0c\u5374\u901a\u5e38\u5bf9\u522b\u4eba\u7684\u4f53\u5473\u548c\u6392\u6cc4\u7269\u611f\u5230\u6076\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51431266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51431266/answer/468987873", "content": "\n\u70b9\u5916\u5356\u7684\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u9047\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273161292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273161292/answer/458754896", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4ed6/\u5979\u5176\u5b9e\u5f88\u53ef\u601c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273161292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273161292/answer/473192779", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4ed6/\u5979\u5176\u5b9e\u5f88\u53ef\u601c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271740133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271740133/answer/413653296", "content": "\n\u5728\u5f53\u4e0b\u4f7f\u7528 iPad\uff082018 \u5e74\uff09\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u63a8\u8350\u7684\u5e94\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279926839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279926839/answer/428700624", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8010\u514b\u963f\u8fea\u5728\u4e2d\u56fd\u706b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29287203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29287203/answer/421289198", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u7684\u7535\u8111\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc5\u88c5\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280548120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280548120/answer/426069197", "content": "\n\u4e0d\u73a9\u5927\u578b\u624b\u6e38\u7684\u4eba\u4f7f\u7528\u914d\u6709\u9a81\u9f99 845 \u6216 A11 Bionic \u7684\u9876\u914d\u624b\u673a\u7684\u610f\u4e49\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285624801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285624801/answer/455499495", "content": "\n\u5927\u5bb6\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\u4fe1\u4ef0\u5d29\u584c\u6216\u8005\u6b7b\u5fc3\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277656808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277656808/answer/398878884", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u90fd\u8bf4\u5b55\u5987\u4e0d\u80fd\u5403\u51c9\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290202108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290202108/answer/471506039", "content": "\n\u5982\u679c\u6362\u6210\u5362\u59e5\u7237\u548c\u5bd2\u591c\u62a4\u6495\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34521129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34521129/answer/297501437", "content": "\n\u4e09\u56fd\u6740\u4e2d\u4f7f\u7528\u4e00\u6b21\u300c\u6740\u300d\u6700\u591a\u53ef\u4ee5\u9020\u6210\u591a\u5c11\u4f24\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277857761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277857761/answer/480300469", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5728 KTV \u966a\u9152\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273161292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273161292/answer/463500171", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4ed6/\u5979\u5176\u5b9e\u5f88\u53ef\u601c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273161292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273161292/answer/475951568", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4ed6/\u5979\u5176\u5b9e\u5f88\u53ef\u601c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292359078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292359078/answer/480985785", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6606\u5c71\u9707\u5ddd\u8def\u9f99\u54e5\u780d\u4eba\u88ab\u53cd\u6740\u4e8b\u4ef6\uff1f\u88ab\u780d\u7537\u5b50\u884c\u4e3a\u7b97\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292349549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292349549/answer/480731729", "content": "\n\u6587\u5fb5\u660e\u201c\u552f\u5e9a\u5bc5\u543e\u4ee5\u964d\u201d\u7528\u300a\u695a\u8f9e\u300b\u5165\u5370\uff0c\u6709\u4eba\u7528\u4e3a\u201c\u552f\u7532\u5b50\u543e\u4ee5\u964d\u201d\uff0c\u88ab\u8bc4\u201c\u6b8a\u4e3a\u53ef\u7b11\u201d\uff0c\u5177\u4f53\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271431909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271431909/answer/365864493", "content": "\n\u8bf7\u6652\u6652\u4f60\u6700\u201c\u6740\u201d\u7684\u7a7f\u642d\uff01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276648130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276648130/answer/480598967", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u7537\u4eba\u4e0d\u60f3\u7ed3\u5a5a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276542024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276542024/answer/480708609", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5927\u4e09\u5973\u5b66\u751f\u88ab\u5916\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u642d\u8baa\u7d22\u8981\u5fae\u4fe1\uff0c\u7537\u53cb\u95ee\uff1a\u5220\u4ed6\u8fd8\u662f\u5220\u6211\uff1f\n"}]